如果逼不得以要係公廁痾屎要準備咩架餐？

消毒紙巾，Tempo，鼻塞，防跌鞋，即用即棄手套

Anymore?

有時間set場不如即刻行快啲去商場

坐無形櫈啦

覺悟

直接入女廁咪乾淨啲囉 死蠢

你sure女廁乾淨過男廁？

condom

女廁好乾淨？閣下巴定絲 坐咗幾年

刀叉 美極

踎廁
放d 紙落去防止反彈

我話乾淨啲啫

女廁應該仲污糟

女廁屎尿血都齊呀

利申聽女性朋友講

話左逼票得以緊係冇呢個選擇

遺書

邊有人答到女廁乾唔乾淨 連登冇絲打 全部都係紅巴/偽娘

自閹套裝

咪答左囉

無限上網同尿袋

咩係防跌鞋？